旺角警署要人

手足快啲嚟

又圍？

又圍不了

屌你老母啦 黑警死全家 咪再圍狗屋

做乜爆出黎呀要快閃嫁